想問如警方已完全失控 我地可以點？

即係 如果現實係 警方完全失控
比黑社會控制 攞埋一哥個位
我地可以點自救？

剛返到 絕望中

保持信念 不增不減 不死不滅 時間站在年輕人這邊 每個星期齊野餐

光明好快會嚟

捱打都要卸力

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！
警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！
呢啲係冇攻擊性嘅防護措施，唔通海邊嘅救生圈、船上嘅救生衣都犯法？

727有兩個情況嚴重，希望平安無事
728少好多full gear
所以話防具好重要，尤其係保命嘅電單車頭盔，工地安全帽唔夠保護性！
電單車頭盔要買snell安全標準嘅，聽講可以擋到時速500公里嘅氣槍，詳細睇：

[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

拎齊gear保護自己為上策
緊急事call消防救護
得閒背下法律條文

而家無一隻狗信得過
被狗抖就叫佢出委任證
再唔係就講ABC

黎明前既黑暗，係至撚黑暗既

推